「開定」初選一完慎防PR分化不守協議

無論初選結果如何，都要按返遊戲玩法

PR公司一定會分化本土傳統泛民，叫人唔好跟初選結果投票
到時出面會有鋪天蓋地既post搞分化

既然參加得初選，就要堅定信念，贏得起輸得起

Agree!

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

一隻PR比負評

不分化不割蓆

每一次選舉都要接受結果先係真正民主

同意
就算結果點都好
跟結果投

我地唔鐘意港共，就唔可以學佢果套

一定會有人叫唔理初選結果

推

好在冇投初選 到時自己諗投邊個

收皮啦你

上面已經有一隻啦

頭覺見到好多po都話見到有人投泛民，其實係真心定pr做假消息令人唔接受初選結果

如果你係想本土入選既就令佢初選贏啦

知你投保皇啦柒頭

同意，已經見到pr五毛開始吹風

有人真心有人收錢
總之無忘初衷，拋開個人榮辱
不分化不割席

之後熱狗會出黎追擊初選勝出者

總之一定有牛鬼蛇神吹風各種理由推翻初選

我投晒俾坦克同家成架啦

做人唔好輸打贏要

有用po一定要推！

巴打好有心 pish!

邊個贏就投邊個

你想人投本土 就唔撚該聽日出黎投票

祝你心儀候選人成功當選

留名

初選輸左嘅唔會報名選立法會，pr無得分化

係人都知你條撚樣投親共派啦
仲岀黎柒 屌你老母

到時會有人叫射落海

白兵同熱狗已經叫緊

所以唔好比果班低質獨裁PR吹到風，佢地既思想唔配有民主

出面已經有

啱啦
打定針班pr狗其實係預防到

未投既 請今日去投，

投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

0900-2100

Go go go go go

即使要含淚碧雲姨姨
都尊重結果！

如果唔想含 快啲落街投啦！

初選未完已經開始分化本土泛民好撚老套既PR

同意

無錯, 輸打贏要咪同中共一樣

知你投支共派啦
收一收皮,搵ICC或者IFC搞掂自己啦

一定要尊重結果。假設碧雲真係出到線，都係市民大眾既選擇，要接受。切忌輸打贏要。
我新西人，即使郭家麒出線，我都會照含

咩結果都接受

出面一班偽本土真建制吹曬風話唔會跟初選結果投
做人咁無恥，唔投民建聯真係哂曬

真

已經見到唔少

已見到呢啲 Posts

Agree

大選論壇記得帶屎虫太錄音

push 以正視聽

邊個分化邊個就係PR

初選已完
進入PR帶風向階段
各位保持清醒，恪守初選規則

推上頂
PR收皮

無心水一定投白票

投保皇黨啦你夠無恥岩曬你心水